有冇港獨派手足今日走返公司開工

我地港獨絕對唔承認今日假期

國殤日都唔放假？

好多巴士司機，港鐵員工都要返工
原來香港有咁多港獨派

你老豆有鬚=有鬚就係你老豆？